我們的戰爭遊戲

樓下除咗kaki都係叻叻

盧b

Lm

樓下冇鳩

ok

lm

屌

點解又唔覆我 但又要jer我？

1:1

東京綠茵半大全大

張含又羊

羊多啲

又打情罵俏

7p

比馬cup佢

今日1k上到10k既話派公主起g

高蛇又中

Kaki召喚

我愛kaki

有出咩

同路

lo GOAL

出半大全大

係愛呀張恆

東京綠茵 半大全大
榮譽重心來 唔洗佢出了

1-2

未賭過馬 主持推介嗰啲通常中唔中

唔中

唔好望過去就得

盧gooooaaaaaaalllll

未來人高sir救我

子健must all in 高手來

半和呀

我鍾意買前途黑暗

中嘅話佢仲做唔做到主持？

東京個場落大雨

JENNY可以參考下
以前仁KIT係度果陣 D冷腳幾準GA 屌

Ching sock buy 30.0

1:29

次次都中頭馬Ho boring😂😂
申利轉生眼

1 6 10

all in咗

6 10 same

其實腎仔睇馬準唔準

要g持了

正 買果隻同gakki同路

我冇錢
叫左男友支持

買唔切

買左200 6p

但佢只玩$10

打比佢

1 7 10

1 6 7 10

SAME

LM

高蛇喺邊度出

隻6比人block到

韋仔

跑咩

尋日早訓+今朝打波搞到跟少嘉欣4,5場

6唔中
Jump

垃圾到

1,7,10,8

love kaki

都估到潘狗個傻閪冇

岩岩中左半大jump乜

田泰安 針

1 6 7 10 $300。派幾多？

買左6 10

都話俾d信心自己

買咩先

l love kakiforever

4重又差一隻haha

位置q

你又玩四重....

又買4重

我6 1 10 7 4重

LO已CUP

1:2

比馬斷左腳都咁撚勁

Lo goal

好波比馬

屌你東京派膠

要含盧了

😅

呢套都好好睇，個劇情同戰爭遊戲一樣，lo仔有冇睇過？

要含盧根了

樓下含盧一天

全大gelgelgel

垃圾樓主，叫左佢幾次開post，下次唔派佢

我

兩場都係呢三個人,位置都一樣

盧兩點買咩牙

半大全大勁高水

想買李城 是否不智

容易到唔知點形容好

又係細田守？

你

多謝大家既照顧

今晚又要羊了

今晚決定跟實ky司令了

日假買200炸 唔敢玩咁大

已派 請查核
屌你老母咁撚熱 留係屋企賭是對的

kaki好似重心要愛

yes,基本上係同你套野黎

其實我都係絲打不如派埋我

係呀, 其實劇情都幾近似, 最重要最似既地方係畫風, 都係用紅線黎畫

食咩好呀

ky好似要客

肥仔餐KFC

試下玩單雙先

冇睇呀，講d咩

土瓜灣乜都有就係冇kfc

老m

畫風一睇就知係佢🤔

原來東京已大

求教

雲貴村

食炸魚薯條再食個超甜橙

係咪有手足半大全大cashed

玩盤玩到傻左, 無乜點玩單雙, 有重心一定會出

thx kaki 今日過5000派你1000

關你撚事咩屌你老母全家死啦

ky
今日愛隊追唔追角大？

做咩

jo meh？

落馬會cashout出去叫雞先

佢反手gel頭狗 扑左都要禁番開屌佢老母

Where?join

打牌啦

霉西唔好再望post啦 你今日嗰兩場心水自己買飽佢啦

英倫風差d累我地豬9.5s

屌，send 錯，自

羊錢即刻叫g

jer含

佢話唔中要收檔

霉西足球心水分享:
兩場唔中哂我即刻收檔！

又收檔

MESSI唔入兩球就掛靴

講起gel頭
尋晚場rb俾某會然gel到80幾分鐘先cashed
停左十幾廿分鐘

霉西要收山了

兩場唔中哂我即刻收檔！

輸到傻撚左掛

唉果場輸2k 別說了

霉西唔好燈啦

霉西足球心水分享:
心水1 新特蘭 曼聯 全場入球2.5細

霉西足球心水分享:
心水2 李斯特城+1客勝

霉西足球心水分享:
兩場唔中哂我即刻收檔！

我場李城

同退出國家隊一樣，到時又彈返入來

sick buy la

洗唔撚洗貼飛買左角細呀屌你老母

第二日之後擺番檔?

等睇兩場全炒

本來想買李城+1細注 而家1$都唔買

諗緊香b定名山
如果水餃今日有女女就出mk

分享下日乙假波
東京綠茵路濤大逆轉

唔好叫啦

你唔係反手都係gel頭啦 柒頭 搏屌完未呀撚樣

霉西仲未收皮既

出左咩？

不如....叫我？

屌你老母

洗唔洗叫返師傅出黎幫你健身健心呀屌你老母 串鳩我

公主陪me

等收檔

過兩日咪又走返出黎

陪你賭波啦

。。。。。。。
咁我點好

咁你屌人反手定gel頭呀屌你老母
買撚左細喇而家又想屈乜撚
事撚左咩你？死全家啦含家鏟

我都去叫了 冇人愛我

2.8k人陪佢一晚收檔

含ok？

唉，channel收工，之後連登開post？

大家唔好call g la
好心疼

比馬下半場入多球定驚

ok 劇本已送出

冇call過

和氣生財
我又唔見你有gel頭

點解要叫

其實不如你收聲ok？冇品到叫人死全家 而家殺左你老母呀

呢位新會然有道理

但係

賭撚左係咪你賠呀

好dirty。。。

典解牙
我好專一架

agger

你唔撚係反手gel你都係gel頭撚呀傻鳩 做乜鳩姐你

燈水

條友屈9我咋嘛

要拗架出去啦

岩

起碼唔似之前d on9仔未開就cashed
都只係話應該開到姐
咁大反應做乜

你做乜鳩姐

之前差d比個fd拉咗去call好彩定力夠

得閒行下樓梯當做運動

嘈就會輸波波了 唔好拗啦

又冇3.5買
咁事實係cashed喎

原來你都dirty
唔派你了

做下運動好過啦

唔講仲以為我殺左你全家呀😂

接返上一手話尋日有場半6全9
然後屌9我反手gel頭
好喇無反手又話gel頭
Gel頭都無又話傻鳩

叫雞條jer一定會爛, 信我

和氣生財

買角細練心仲好啦

佢真係無gel, 佢只係話應該開到

屎坑佬睇得嗰個post一定會入埋呢我哋呢個post

屌牙，咪話冇call
我連煙酒都冇掂

算啦 屌波不屌人

呢到都幾多人好容易就好快反應

好似食左春藥咁

黑名單

盧b 清泉 又有愛心

btw 盧2點要乜

又多5000

霉西

還

你班契弟咁多嘈不如含我盧🐉🐉好過啦

香香要唔要我

盧根

所以我平時都要完左場 或者大部分人同路先出聲

今日終於知道cashed out點解

鬼有

盧買完波打g點睇

算啦
屌我個啲算數
屌返波啦

想含 點入手

支持你繼續羊！

2:00尿呢

要都要我，絕種好男人🚬🐋

其實我每次買左角細都無提，講下其他野，d時間好似快d，不過你地成日都報c，所以都係熄下apps仲好😂😂😂

有無制鐵2.5B

華西，你又黎拎錢啦？

爽不爽

尋日買完角細5敢入來

輸撚到老母都唔認得

咁派我啦

kaki神 將會兩分鐘後駕到

今日輸呀哭

召喚嘉琦b

callg不如含盧

其實好撚驚 好似琴日西維咁

不過係毒撚 jump

報c練心反而幾開心

咁中定唔中？邊場？

盧尿呢

西面做唔做賣料狗, 我第一個入錢

Allin跟

想買5000 2x1

你個漢堡角小 咸家剷半3全10

不如你碌返上去邊個叫人死全家先
佢唔咁屌我都唔會嬲

好撚爽
Ky追完數派你

霉西 定 六粒飯 鳩屎d？

me呢

唔好再講了

熊本熊，買得切就買啦

話時話，大家一齊練心都幾好

想含盧籤

想要媛交。。。skip了

Gun了

我知醜既

我都覺

差D買唔到

琴日愛斯賓奴嗰下真係 即場暴斃都似

?????

想買10$都買唔切

單單雙
中哂我轉行玩單雙

唉，sorry囉，你有無買其他即場？
雖然我出左好多角細？

我散光好難數呀

Sor咩ry 含我好過啦

屌我都係

佢只係希望姐 唔好咁敏感

數到有14粒點代表咩

買14

買 1 4

呢個post vs 高登波post

我自己都買左9.5s
點都唔會又反手又gel頭啦清

唔撚係掛

買1,4？

愛你

買咗三重彩

尋日同朝早練完心，夜啲再上來練過

1 4 place

咁和好 互射番10次

2號有1.8p派錢

真係1，4？

買咩

我無話你，不過你下次可以完場先講姐，大家好驚gel，因為好邪ga

屌 雷神

2 1 4

..=2
....=4
......=6

我9up都中

我了

好彩冇數錯

一於咁話

屌 我買少左2 㩒少左

好京

好彩冇估錯 多謝KY 24

要跟貼kaki了

我好明白美國佬單挑gel佬既心情
但無左師傅同我一齊雙屌gel 佬後
我已經無力去屌gel

跟唔切

今日祈普敦好似好勁咁

霉西去波po挑黑單十場

心臟差點要停

花生

邊頁

都話無gel, 屌

連師傅都唔見埋

用左6拖2 4 想死

東京追和食屎都願

留個靚名先

原來黎左呢邊

我都係用左6

最後個一兩頁

佢撚敢咩 上次夠話同盧

如果我用自己acc實100 100咁跟kaki
bf只會玩10蚊

真心講有小小，但又未到好多
所以我都無出聲

100昨 我500

盧b即刻去睇
想參戰？

我遲出sry呀 因為要睇埋飛數

我冇錢呀嘛公主

你大戶

love u

唔緊要啦 雖然我仲未跟到一場

多謝

澳職今周幾場全角大 今日最後一場會唔會角細

死都要講到人有
點都要有小小

未諗

無錯

大把人話半x全x啦老闆
大把人話x.5b應該得啦

唔洗sorry啦 自己慢左 有人都跟得切

我都唔撚明咁撚大反應做乜?

大家冷靜少少

之後一齊贏返咪得

隻8號p咩事

靜靜等待大家馬尿

盧b個下盤食撚滑

認錯先

流巴你頭先提個場澳假入左手未

拜託轉左名入返黎唔好做on9野

你地話唔係咪唔係 我無野講 你地開心啦咁

借俾你用

咪講左無出聲
浮你又咁燥做咩

唔洗咁上心既 最緊要大家羊錢

盧goal

13

唔好咁我真心無
多個朋友好過屌多個人

1：3

Lo3:1

lo 又GOALLLL

獎門人
唔好再互罵啦

盧sir
買左-1 希望開到

日乙盧 啪啪啪

盧sir ggggggooooooaaaaallllllll

唔係話有就有無就無, 過左幾耐, 下場波都開啦, 仲提-___-

真係唔夠盧玩

盧可唔可以比小妹含你

買左

其實我都會咁講我唔係幾明有咩問題

其實我覺得GEL頭輸錢都係心理作用姐
如果講兩句就輸，場場都GEL對家啦

不要嘈了，留名等下次gel先再講

盧係咪無買兩點場

係阿 但賭仔就係迷信

算啦 講完大家會唔開心嘅野 咪講少句

決定咗啦去食牛肉麵

YESS 你下場買咩

熊本熊

入左東京
盧下場幾點

你好可愛

你醒啦 出水未

伊妹做咩潛咗水

我隻狗係好QQ

做訓緊

法國kaki一出密碼就大穫全勝

岩岩醒ja

世正有無水

好唔慣你唔係樓主，個#唔係金色以為有人用左你個名

辣殺

大分

樓豬成日飲咁醉

變身都好可愛

咪搞我

Sameroad

真？

大分真的是100%的波

一陣又有山神 大家識做啦

就食呢間

係
傾緊出10場中得多定每注100睇net profit

allin

盧蛇去對面留言多到

咁後者高要求好多

有冇人sperm？

呢間食過 唔差

光輝開左11.5s

又係佢🤦🏼‍♀️

食維記

你又喺土瓜灣撚？

一陣愛隊追大嗎

上番去食雲貴啦

引大？

垃圾樓主，叫左你開post啦，下次唔派你！

下次先 雲貴川好鬼肥

我果隻都化，咁啱ge😏😏😏😏

買大分？

拍拖先 今晚睇曼同練心

你又養左西X同X面咩

有女朋友blocked

喜欣隻狗係咪叫橙皮

華西 又黎...

叫西面 好似係

有冇馬尿求噴我

我以為十點幾醒左 點知唔小心訓番

Kaki召喚術

抵啦 係咪飲完酒

Woo，巴塞又贏！

好多花生

😅😅😅🙈🍺😲💤

其實西面同變身仔係咪拍緊拖 好sweet

我今晚先再買啦應該

有200度近視嗰啲唔使買

ON9

.......

totally same road

第四場c子蔥好似好勁 但升班跑得1.9 雖然弱組 但w唔w架

繼續上全力上

樓主正on9!

連登波post？

係

dad話個人未必得

下次再唔開post我就唔俾酒你飲

睇到眼都盲

我700

人地互咬就好7
佢地互jer反而係好甜蜜😳😳

可以skip

西面唔係仔嚟架咩

尊重下現任樓主好喎

ON9 兩個女人磨豆腐牙?

數完已經封左盤

盧ON9

講ON9都要抄

你又女人🙄🙄上次先屌過我屁屁

5 6 7 8

不要玩耍

kaki好恐怖

ON9 我先

心急數錯左

紅字唔通男人咩

正路

8-6 Q thanks kaki

壓埋韻 勁

跑8-6-5-7

係 我有JJ

5 8 qp 頂到

5,6,8位置q 多謝kaki

8 6 5
thx kaki

結婚我做伴娘ok?

kaki

單T 三重

針
買錯左下場馬

7膽 針未

Yes

嘉琦係我一個人獨佔

灰機

嬲死

屌，掛住食花生冇買

拖埋隻狗黎

10跑第5？

派幾多

數錯左9

嘉琦

樓主係我隻狗

siu4

siu4me

Yeahhhhh

今次你係樓主呀

好彩今日配左新眼鏡

屌 唔好推

真係有人數錯

700度近視終於跟到
i love kaki

Ys

我愛嘉琦

kaki豬

0

就黎豆雞

戒賭啦

曲線話自己係狗

唔係好事咩？

想針
一訓醒就豬

終於中一場

你個名=密碼解讀方法

好似盲人凸字咁囉
摸到未

注項未被接納

8win ar 回到22蚊

出4中3
之後果啲小心呀 可能我又傳染樓主啲中3場就完

盧蛇好搞笑

睇你個名就知係狙擊我

大吉利是咩

衰野唔好講

摩斯密碼

黑單出角大

我唔係數 禁reply逐個delete都錯

我出密碼中哂喎 係咪真係唔打得數字咁邪呀

ky vs黑單

謝+k大神

買左三重？

睇錯

skip 食penis

照密碼，但早少少出

睇下有冇回落飛先

食小妹？

係，千祈唔好亂黎

Agger 散光真係數到眼都突埋

黑仔 今日都係唔賭

lo gun

99

隻眼痛到仆街

要睇埋落飛 早唔到

比正皮支持我同kaki ok?

唔好催啦
要睇得啱要計好多野同臨場好多變數

CHECK

三重10蚊派300
好熱

咁字型大少少

羊大錢

正皮左

我cap圖放大數

Ky水手ok?

即刻有人負咗😭

岀水仲咁多爹 大把人跟到

咁多要求

Kaki中意點就點啦

人地點出水都要管

你就不了
Kakichu is okay

我正左

正皮：盧
負皮：kaki

😔jump

正皮係比嘉琦既

支持偶像 正皮

大力支持

做乜逼人負皮

我錯，sorry

我屌你牙

伊妹唔玩既？

潘頓wp
潘頓>杜狗，毛顯冬
潘狗隻馬有飛先博膽

做樓主不能講粗口的

岩岩出了

想買部能

我把雞巴放進你的洞穴裏

未散功就講粗口

對呀 被屌都要忍
屌你老味

一齊

可以呀

same

制鐵1:0

kaki 係我嘅

但係你要潘

係我架

Kaki bb

派我未

想要1,5添 睇埋+奇出咩先

屌晒你地
佢係我架

番茄牛筋牛腩麵 好似唔錯

最後會有飛

雲貴村>>>>>>>all

咁少既

我話比你女朋友知

上面影下面睇落去小姐

我純粹想飛大熱門
首映夠快 擺係前 同埋今場對手唔算太強 有機會

跩仔

中埋下場即派

@嘉琪 你兩個口吻一樣

想問：紅字係咩解

Motcha / hojicha latte

派kaki bb only

隻手

同我冇得比

未食飯
見到好肚餓

今鋪我就撐你喇

J梗

d牛好似唔靚

好j得

男人手咁鬼白滑都有

巴打深水埗撚？

盧被goal

世正手

想奶

sperm真係似

唔係豬潤咩

豬潤黎架ching ......

比條生路行下 唔好PO野食

-1巴打慘

湘南頂呀

你去維記食牛

難怪睇落咁鞋

喱隻就係賭過萬一場既神手

謝盧日假

佢貪心唔怪得人

2:3盧 冇人講？

完左

仆街笑到我 牛好似唔靚

盧又中

又反me

thanks lo

Me gchi你呀

做緊野買唔到
盧盧Goalll

比馬

我最後30買左-1

下場加油

無你羊咁多

想起機都咁難

仲未派
點買馬

Cashed

澳

不了盧盧 就黎考試 個天都想我專心溫書
多謝曬先

希望部電話頂到呢round完
7%

有咩

ky愛隊買得未

原來無即場

喜欣你post隻手睇下 想打西西

$55

平時食m記餐都唔敢加大

柒左唔好推

其實我食潤牛麵...........

入到u再賭

4點 要重心一擊了

衝出黎

咩係西西

明了

編號
1668
投注類別 第一隊入球
細節
星期日 5 中岸水手(主) 對 紐卡素噴射機(客)
客 @ 1.82 $200
金額 $200.00

不 出左岸了 final exam

牛呢？

兩獲

潛艇

噴精機

冇盤買小試ng算

狀況 注項已被接納
編號
9827
投注類別 第一隊入球
細節
星期日 5 中岸水手(主) 對 紐卡素噴射機(客)
客 @ 1.87 $210
金額 $210.00

大你十蚊

無即場

澳假 半大有冇同路

西面仔好好笑

召喚

1.5 ok?

買了角

就咁話啦

成功

食完野
拍拖先
好運

第三條應該數死人

差d數小粒

又拍拖-.-

一睇就知唔係9就係10

首映

係11

數盲眼了

唔係11咩

首影屌你老母

唔係十二咩

澳假又練心

又中w

我要配眼鏡

樓G 好波

5 10 4 7

跑第2-5😑😑

睇好陀飛輪但冇買
Dom心了

雷神

雷佢果陣又唔中

岩岩有人出左陀飛輪

7 辣殺

狗雷

w 10倍 p3倍

fatfat

我呢

留定了

派啦

要留了

繼續支持kaki

映映跑第幾

屌 連輸兩日 連7p都輸
全副身家買大分三神算

4ar

去4啦

又返回原點

尋晚返左了

又回到最初的起點

我隻貓都快過雷狗

見到潘即刻唔敢買

5中3
仲有5場 上呀

唔玩馬了
專心做下野算

支持

我隻狗樓主都快過首映

又黎

Kaki係咪買位置q

姐係樓主你係狗

你係樓主呀

跟左你澳假
請不要清失希望

咪柒啦

刷角未...

....又忘記了

睇個人喜好咋 我買q 但位置q緊係易中好多

比下面

求冰封了

thx kaki

nola 12.5s

留名

繼續上

Final比人cup完又再柒多次

全力上

你數少左點？

佢揀多隻

辣殺雷狗
仲好嬲
斷我關

六米轉行賭馬la

睇嚟我都要改返個名
賭馬加賭波等於發達

首映bb留番係3班喇 唔升班了

我了, 請你一定要派我, 我豬死了

6M贏好多啦

做咩負能量咁多既

嘩，賭神c fu大人

陳百祥啲gif好搞笑

殊

賭神

賭神係kaki唔係我

澳假幾屍

2

咁快

12.5s頂實

90min練心 贏到都冇命享

成日見到大家數角都好撚驚 不如講返馬

掛住睇馬無買到場澳職，屌。。。

我了, post飛笑我輸左首映

收到

梨波又然馬又然
典同梨挽

幫叫抑或我唔應該出聲

3c

叫啦

角細jump

琴晚我都係3k咋 今日唔知乜春嘢事

有無人要電筒？

12c完 快入波就停

首映.....

11.5s

冰呀

咁11c完 齊齊羊

唔派我都要派俾公主丫

大運舞台好不好

3c完 心都唔洗練

今晚有冇人要華西

心臟負荷唔到 唔買角細住
比個心抖下

入波未

大家請冷靜 冰封30分鐘見過未？

冰c

毛顯冬wp
毛顯冬>其保頓-涼加進

今朝同尋晚跟唔到ky

霉西要左李城

琴晚愛c已經係

佢留後就死
我估呢隻係前領馬

對家

我無批發過比澳洲中岸喎 大家唔洗京

琴晚飲醉跟ky執番唔少
btw 買左2000 波圖-2回血

之後佢就會彈出嚟講:笑而不語

輕鬆 只要同KY同路就好安心

李城好慘

系 新仔應該跑法主動

死啦食完牛肉麵好想瞓覺 但係又要跟kaki搵食

法國幸運如意又出黎害人

Jet fake goall

唔推好難贏得多 中左4場都贏得少少

我既李城呀

Lo

Lo b燈水
5p

兩點果3場都入多粒之後停ok？

熊本入ok

4c

中左派3個 中先留名

jump

邊有咁快仲有6分鐘

韓假入波未, 紅左仲唔大炒佢?

gun

自膠 原來1535開波

求下大家唔好報 我想同大家吹水但唔想見到角數 好撚驚呀

me2

不如講返馬仔

無我批准 邊個都唔可以製角

Fc愛媛入波啦 屌你老母

爆左先同我講仲好
比你慢慢數我仲難過

Ho ball

係咪得我坐緊獨木舟

噴精

驚濤駭浪

熄撚左波探先

1

你個名。。

g持

#990贏大錢

急屎,

me